成日緊張心跳急速 會唔會心臟病

樓主啱啱睇完個po？